[
    {
        "randomId": 383
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bucunya butisiga",
            "option_1": "Umusambane",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ubuzuru bw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nahinze umurima utagira ikiyorero",
            "option_1": "Imende ku mugezi",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kenyera tubyine urumasha",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_3": "Agafuni mu mushike",
            "option_4": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "correct_answer": "Agafuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite ihene aho iziritse ntawe uhita atayiseguye",
            "option_1": "Umugunguzi",
            "option_2": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_3": "Inyabutongo",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Umunyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_3": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_4": "Agahanga k'ifumberi",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Idodorido",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umurunga",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dadari dadari",
            "option_1": "Umunyinya",
            "option_2": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Inda muruhara",
            "correct_answer": "Inda muruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirampirima umwami w'i Ndorwa",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_3": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mamahinda mamahi",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Amahinda y'inkuba",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Amahindu mu mateke",
            "correct_answer": "Amahinda y'inkuba"
        }
    }
]